John Terry

John Terry 2011年係咪Captain? 可以係邊到搵到新聞?

車路士定英格蘭先

車路士

點解你會特別覺得2011例外？